{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69605&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔마리아"
    },
    "text": "当ホテルは、様々なサービスと快適な客室でお客様をお迎えしている快適で温かいホテルです。 外観はすっきりしており、客室はいつも清潔に管理され快適にご用意しております。 松炭駅まで徒歩3分、富楽山噴水公園までは車で8分、振威川遊園地までは車で4分かかります。 チェックインは月~木は午後6時、金~日は午後8時から可能で、チェックアウトは月~木は午前3時、金~日は午前2時までご利用いただけます。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、禁煙客室になっており、洗面用具である歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。 駐車も可能で、無料でご利用いただけます。 宿泊客の特典としては、日曜日から木曜日まで無料の朝食を提供しています。 ホテル内にはスナックバーとランドリーがあります。 スナックバーは地下階にあり、24時間営業しており、ランドリーは月~金は午前8時から午後11時までご利用いただけます。 朝食はレストランで提供され、日曜日から木曜日まで午前7時から午前0時までご利用いただけます。 全客室での調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは事前に告知されず、客室料金は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当ホテルは様々なサービスと快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "ホテルの外観はすっきりしており、清潔感があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態で提供されていますか？",
            "answer": "客室はいつも清潔に管理され、快適にご用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには富楽山噴水公園や振威川遊園地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは月~木は午後6時、金~日は午後8時から可能で、チェックアウトは月~木は午前3時、金~日は午前2時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiが利用でき、禁煙客室になっており、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、日曜日から木曜日まで無料の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはスナックバーとランドリーがあります。スナックバーは地下階にあり、24時間営業しており、ランドリーは月~金は午前8時から午後11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、日曜日から木曜日まで午前7時から午前0時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により上記の情報は変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 497
    }
}